---
title: "ada yang lucu lagi"
date: "2004-06-16T08:59:00+07:00"
---

```text
(08:57) ??? Van4es\*a has joined #radionet
[starship@my.bits.are.rotted.org [57 users]]

-  Adeck sets mode: +b *!starship@*
-  Van4es\*a was kicked by Adeck (banned: heh? are you spammer ?)
```

setau gw yah dia itu (bot dengan host *!starship@*) ada hubungannya
dengan aHa (IRCop [DALnet](http://www.dal.net)) atau bahkan mungkin
punyanya dia. bot itu kan ngecek\... ngecek spam.. invite.. dan banyak
lagi, emang sih cara kerja dari tcl [spambuster](http://www.demond.net)
gitu sih.. ngecek dari cenel ke cenel.. join tus part anooying emang.

Tapi.. kalo kick msg nya seperti itu..

heuhuehuehuhue payah yang punya adeck. dia itu bukan spammer tapi yang
ngecek ada atau gak spammer yang asli nya.
